一人一個用手食先好食嘅野

羊架 用手攞住黎咬特別好食，見到啲人用刀叉食真係夠晒反智

女

所有類型雞髀

漢堡包

Pizza

薯片

打邊爐

榴槤

屎

百里香A餐

chicken wings！！

媽咪麵

雞脾

炸雞
原隻烤雞

橙

米線

鵝脾鴨脾

蝦
蟹

薯條

今日見到條女用刀叉食雞髀，差d想反佢枱

完全唔識尊重

我用開口食用手真係唔識

咖喱飯